大埔警員向私家車開槍

狼閪

留名有人話警察唔岩

電影男主角上身

下 咁做得警察就係唔岩嫁啦

富善聽唔到咩聲

唔好自爆自己住邊

裝咗滅聲器

有冇車死狗？

唔通岩呀？

其實點解有記者會知

警察唔啱，死全家thx

準備定

我見啲巴士埋站上落客都係衝向排隊嘅乘客

收皮啦你

我當突發射一槍
記者咁快知成件事？